500米計時賽到底係比體能定單車性能?

個人計時 無遮無擋有咩戰術可言